daddy今個禮拜內被炒 去天安門cosplay小熊維尼！！

收爺喇

一係直播飲到斷片

Can I join

可唔可以叫羅拔圖集團推post

隊crew好忙 唔得閒住

我gun

去天安門扮坦克人擋公安車

我揸你就唔洗扮

喺車外都仲可以避到

坐你隔離就真係避唔到

唔好賭命

拉車福特

未到天安門已經碌死咗